重振車台！一人放低一架揸過既車

uber

自已擁有過：
Dc2
Ek4
Ek9
7代半掃把佬
Crossroad
Fit ge8

屋企人車：
BMW 130i
BMW 325i
Range Rover
discovery sport
Noah

Hiace

Enviro 500
Toyota coaster

ae110

同車款先聚到人，唔同款有咩好傾

AE110

estima
stepwgn
ae110
prius

其實幾鍾意ae110算係幾直接地一架鳩車，原始嘅駕駛樂趣

Hiace 100
Hiace 200
Kia Morning
Jaguar XE
i3

LP700
DB9
320d
Cla250
320i
Mx5
Is250
Alphard
Stepwgn
Voxy
Prius

Ae110
Gtr35
Crx
is250
Loutis
S15

日本
Jazz
Mazda3
RX400H
Wish
Aqua
Hiace
E-NV 200
Serena
Stepwgn
Noah
Vazel

歐洲
Cla250
458
GLC43
Zoe

韓國
IoniqQ
Morning
Pegas

唔識分係咩國家
MG HS

淨係揸過呢部

邊架最好揸？

日本車同歐洲車，係咪真係好大分別

全部日本車

Acura RSX

Bmw 320 Touring

C320
Z3
S320 AMG
ML320
ECHO
SIENTA
全部舊款 垃圾車

我覺得咩國家分別唔大。
每架車都獨特，好難比較，我只講自己擁有同常揸個d。

如果平衡日用同玩，我會選130i。
車輕，馬力大，操控好。

平衡家庭用、外觀，我會選crossroad
7座、空間大、車價平唔煩hi花。

如果純粹玩，dc2就好有滿足感。
7代同ek9都各有各好玩。

Golf
Q3
I20
Hiace
Echo
Renault Clio
Jazz

架Echo坐四個人踩到落地板都過唔到70
法國車比我想像中好

番工果陣揸

Phantom
Mulsanne
Alphard
S500
740LiA
Range rover
Cayenne
Q7
X5
GLE
Model X

收工揸
Jazz
Echo
Ae110

每次收工都好失落

去日本揸Estima, voxy 感覺好舒服
油又平大啖d踩都唔怕

揸過嘅邊記得咁多
幫fd/自己試車又有，工作關係揸一兩次又有
最懷念係舊公司架Rosa

Toyota caldina
Echo
Porte
Nze 121corolla

hiace
mt03

hiace 學車
is200 第一架車
Audi A4 Avant 2.0T 而家架車
Alphard Executive lounge 30系 老闆架車

clio 我都有諗過買，但應該會幾年後試玩 megane

audi 多唔多野整

Toyota Picnic
Benz E Class W211
Toyota Corolla NZ141
Hyundai Elantra MD

的士

日木
Yaris
BN Mazda 3
Ap1 s2k
Alphard

歐洲
997.2 c4
986 boxster
First gen Q7
First gen r8
B8.5 a4
B9 a4
R56 mini
First gen gla 250
Model X
360cs
570s (rev only計唔計)

澳洲
Holden 唔知乜鳩suv
commodore

想揸tdf 同300sl

Benz w211 e230
Bmw e60 m5
Jaguar Xk8 convertible
Saab 9-5 aero
Volvo 240 estate
Porte
AW11 mr2
Stepwagn
Noah
Mazda 2

TTRS
RS5
Prius 2
Prius 3
Golf 1.4
AE110
Model 3
Huracan Performante

外國車房

M4
M6
M235i
M240i
328i
Gt86
86
Sti ej257
Type r fk8
S2000
Rx7
G63
C43
C300
T@Trs
A4,A5
911 turbo
911
718 gt

渣過

MG大陸啦而家

M4同C43 個分別點最近睇緊呢兩部 不過你揸個部C43 係咪Coupe

Scania

Mazda6
Mazda3
Megane RS265cup

PANTHER 6x6

好大分別渣上手 內籠c43好好多 但渣上手m4 m3 d操控性能真係無得比 c43 個價一定係抵玩 d
個人比教好bmw 個DCT 多過Mercedes
我渣果個4 門泥

屋企車:
Cayenne S

同FD曬命:
GTR R35

學車:
Hiace

而家:
Cervelo R3

suzuki swift

烈焰火鳳凰

一人放低一架
成班鬥多係咪弱智

你同屋企人取向都好大分別喎

如果只能講一架
Leyland Olympian 11m
此生無憾

霹靂火鳳凰

Cl7
Mark x
Is250
Hiace
5.5吊雞車
Ek3
鏟車

自己揸E200
呀爸 model s
仲揸過s350, panamera, glc250, cla250, bmw 318

如果只係一架既，Mini Cooper S R53

屌係喎記錯左自膠

咁最主要係因為我d兄弟姊妹搵錢多過我
同佢地無棍波牌佢地要見客車人，總唔能夠揸架太寒酸。咁一係房車，一係suv。唔通揸架響喉去見客嗱

不過依家同佢一人出左部model3

Mitsubishi i-EV
Honda Freed GB5
Porsche Boster 718
Toyota Rav4

BMW F30 320i
BMW 220i coupe
BMW 220i Grand Tourer
BMW E60 523i
VW Golf MK5 1.4
VW Passat 1.8 TSI
VW Polo 1.4
VW Transporter T5 (2.0)
Lexus CT200h
Audi A3 1.4 TFSI (8P)
Benz C200 Kompressor (W203)
Honda Stepwgn RG1
Honda Stepwgn RF1
Mitsubishi L200 (KB4T)
Toyota Nadia
Toyota Hiace (學車)

考到牌兩年半, 原來我都揸過好多車

f54 facelift

Toyota Crown Comfort
Toyota Coaster

Hiace （學車）
Prius C
Vitz hybrid
Mitsubishi Grand Lancer
Note e-power
X-trail hybrid
Comfort Hybrid

中間好多都係去旅行自駕揸到

歐洲車係咪真係好揸d

係, 感覺係實淨好多, 過路駁位 & 轉彎時會感受到, 即使係cheap cheap GOLF 都係

Toyota:
Hiace (學車)
Voxy 70系
Echo (mt) 唔記得千三定千五turbo
Ractis

Suzuki:
Tanto kcar
Sambar (mt) 貨車仔

Honda stepwagn
Fiat 500 abarth (mt)
Ford focus st (mt)

C320其實幾襟

Smart ForTwo
Honda Jazz GD1
Toyota VIOS
Mitsubishi COLT Plus
Ford ESCORT
Toyota COROLLA Hatch
Honda Stream RN1
Toyota Starlet
Mazda 6 Wagon

Bugatti’s chrion

自駕遊揸過Mazda 3 axels sport
P 牌揸corolla
依家自己車 Suzuki swift sport

Hiace
AE110
Pajero
Gino
Isuzu Dmax
Honda Stepwgn
Model 3

Crown Comfort

Honda Odyssey
Honda Jazz
BMW 118i
Benz C250

Toyota Prius C
利申 廢牌學神

130i

Hiace
Discovery 4
Jazz
Porte
Previa
Golf
boxster s
Model S
A3
Mini cooper
118i

Nissan N13 Pulsar 1989
Hyundai Sonata 1996
Ford Festiva 1996
Toyota Celica 1990
Mitsubishi Lancer 1996
Honda Jazz 2014
VW Golf MK7 2015
BMW 120i 2018

我以上講出黎個d，要行得、又自動波，係130
日用棍波，日日揸好累。suv又唔好玩。

最鍾意邊架

華光耀劍鋒

以前有BMW 323i (E46) ，新牌仔吾識野，2年就換咗 Honda CL7...

如果回到過去，應該吾會去CL7。

Pulsar and Celica

擁有過既
Ae100
Mark x
Alphard
Sienta
Honda K8（宜家係台灣買咗架黎玩）

揸過既仲有
R8
G55
C63
Scirocco
Golf 2.0
S2000
S14
Prius S
Isis
Wish

Coaster
Hiace 200
NV350
Hino 500

師兄 唔好出嚟屌打眾生好喎

通常都係咁
有個鐘意玩車嘅仔
老豆就當車係工具

Hiace 100
Hiace 200
Stream
Jazz
Ae100
Rx350
W204
E90
Yaris
F20
F32
Ct200h
W245
A7
SLK
Mazda3

係喎，睇唔到一架

自己有過：
Honda Aacord
E250
S500

借屋企人用：
紅的
Panamera 4s

1.polo
2.Civic 2020
3.civic 2010
4.XV
5.Forester
6.RAV4
7.Corolla
8.Asx
9.Hiace 12seats
10.Estima
11.Hilux
12.triton
13.Brz
利申:除咗civic2010係自己嘅，其他都一係租，一係朋友車。利申20歲揸過13架車應該算多

Honda Jazz

都係普通人揸過嘅車
學車：
Toyota Corolla Ascent Seca

屋企車：
Honda odyssey
toyota Camry, yaris
Lexus rx200

自己車：
honda jazz
bmw x1

NA2R好羨慕，畀我揸10分鐘已經好開心

羨慕

Prius C
Kia morning
Ford Fiesta
C200
Jazz GK6
Corolla 141
Corolla 161

個人意見覺得fiesta除左波箱之外都好正

舊至新
2005 Suzuki Swift
1997 Civic Sedan
1995 Volvo 850 2.5 Sedan
1995 Volvo 850 T5 Sedan
2013 Mazda 6
1996 Volvo 850 T5 Estate

Stepwgn
Tiida

Countryman
TT
GTI MK6
C4S 997
S500
Model S
Camry
323i
520i
520d
Vauxhall Astra
Ford Focus
Volvo V40
Lexus NX200t
Lexus GS250
Lexus GS300

xe駕駛感點

Focus 定 寶馬好揸

寶馬, Focus 剩係揸過普通2.0, 想試吓揸RS

細細個已經好鍾意車，由小學開始玩Test Drive 到中學玩GT。十八歲一到就鳩衝去考牌。第一架車係老細話有筍野益我嘅Ford Telstar。十八歲就揸住架老餅車我覺得好型。

幾年之後成日睇BTCC見架Opel Vectra B 好型就換咗。架車都好揸，又夠off beat。

咁到咗二千年嗰期架206Gti好hit，就終於一嚐男人的浪漫啦！揸咗咁耐車先明白咩叫做人車給一！四轉二補油出灣係好爽嘅！

十年之後成家立室，家庭車就走唔甩！所以就換咗Odyssey RB1。咁哩架車都交足功課。冇乜頭暈身㷫，車爽夠力。星期六晚自己揸十三分鐘入到石澳。

咁之後小朋友大咗唔使坐car seat就換番架房車啦！揀來揀去最後揀咗BMW F10。貪佢乜呀？咪就係佢個八速波箱加個好紮實嘅車架攞！

之後再想換嘅車就係舊款XJ 或者 W221鳥！

老豆毒個仔玩車罪大惡極, 利申被毒

rs好揸, 係唔中意隻鏡最出面有多塊曲面

日本車
Hiace

歐洲車
G500

Hiace
Stream
Alphard
Wish
i3

etron

GTT ER34
STEPWGN RG1
FIT RS GE8
ESTIMA ACR50
家庭車完結
等緊MODEL Y

自己車：
Bmw 116i
Bmw 218i gc

Frd車：
Golf tsi
Honda fit
Honda jazz
Model s
Picnic
Benz slk250

揸落控制最好都係bmw 軚盤指向性同路面feedback都好好

返工揸
20，30佛
Rolls Royce Phantom
Benz S350, s450, v250d, v260
Tesla Model S, X, 3
BMW X5
呢幾款就經常性揸

自己+屋企人 (擁有/擁有過）
Estima
Harrier
Golf
BMW M5
Benz CLK500, s500, E500, s320

Gti mk7, jazz rs, Tesla model 3

巴打你做咩工渣RR有咩特別嘅感覺

好似揸住架航空母艦咁
車頭長撚到
揸果陣係驚撞爛/花
可以揀既話絕對唔會揸

P牌嗰陣：Mazda friendee ORV（最後揸到成日水滾，劏咗）
甩P後：VW Golf 1.4
依家揸緊：BMW G30

一人放低一架 變左一人放低n架

Hiace 好揸

自己車
First gen r8
Audi a4

458 italia

Kia rio
Hyundai excel
Hyundai Getz
Hyundai Accent
Toyota Corolla
Toyota Yaris
Toyota Camry
Suzuki swift
Subaru XV
Mitsubishi ASX
Mitsubishi Pajero
Ford Falcon
Ford fiesta
Ford Festiva
Nissan Juke
Mazda 2
Holden Astra
Holden Captiva
Yamaha R3
Ninja 400
Ninja 300
Suzuki GZ250

Subaru Impreza Crosstrek Outback
Toyota RAV4 HIACE
Hyundai Elentra
Lexus RX350 GX460
Chevy Equinox
GMC Sierra

我應該有揸過超過一百款車

1991 Chevrolet S10